究竟魚蛋班人去曬邊

點解佢地好似係一個完全唔同既物種
行動完全唔同咁樣

一係捉哂一係心淡

過左檔做哂警犬

人哋嗰次有晒組織策略，點同

坐緊監

三種情況
逃亡 心灰 同坐緊監